我個HKG Mobile仲用到

呢件事一定唔可以俾班支那打手同方丈知

千其唔好bam鳩埋個hkg mobile